hem wat het was, en hij zei, met een soort van opname in zijn stem en voorzien van: - "Een kitten, een leuk klein, glad speels kitten, waarmee ik kan spelen, en onderwijs en voer - en voer - en voer!
